呢個大陸細路好勁,係咁撩靚女

仆街咁識撩女,d女都好正

小朋友幹大姐姐

你多大呀
把聲

勇氣可嘉

最尾幾靚

d女

啲女當你小學雞咋

好撚正

你多大呀呀呀

見係𡃁仔啫

蠟筆小新

從小訓練係好重要嘅清

百痴仔讀稿機咁
人地都未反應得黎就自說自話拎部機比人add